只是永遠都沒有人喜歡我這種人

是真的

我喜歡

講黎聽下？

有冇人可以喜歡我

咩事咩事

有日會發現 原來我咁既人都有人中意

自己都不愛 怎麼

叫完春未

唔會

自己太垃圾 自己都憎

唔想叫

增值